唔接種疫苗,700萬人中死200個. 而接種疫苗...

二萬人死一個。。。。

打黎做乜鳩

打左4萬就死一個, 即係700萬人打左就大約死180-190人, 同唔打既效果一樣

效忠國家

唔同嘅
打咗死得快D又方便D

咁應該中左先打 安樂死針

奶武肺死 冇收益
700萬打 幾十億收益

邏輯零分。打針四萬死一個，應該同中招一萬死200個相比，因為700萬人實會有人繼續中招。按照現在比例，打晒先死200，如果不打，700萬人中招會死多少？

收聲啦含家產

你打撚咗就返屋企匿埋食雞脾，唔洗叫人做，多鳩餘

躝屍趌路啦支那賤種

條撚樣藍屍黎
你睇佢舊post五大訴求都反

打多啲咪好，死多啲

駁唔到就人身攻擊，俾個讚你

全世界都打，相信你智商高過全世界政府高層

唔係你就得啦

全世界打曬疫苗互相開關，香港仲嘈緊打唔打疫苗

問題係科興有效率得53%,

47%人會打左都照中武肺 , 外加 40000個死1個副作用

打科興比唔打仲衰

咩都唔打會有幾多%人中招

中左武肺都未必會死 打左就死鳩緊

暫時10000個, 可以預期 , 1年只有 1/700, 約0.14%人中

點解會有47%人中武肺

我係話照樣會中, 唔係47%人中, 睇清楚先OK?

你都戇撚鳩
外國人哋唔承認科興支那野
打完除咗安樂死乜用都冇

如果香港單係接種科興疫苗，條數點計?